[突發] 機場手足開記者會上咗新聞

明報

HK01
]

SCMP

9月1號機場吹大雞呀，你地識做啦？

公海

831民陣 901機場

機場見

推

機場文宣合集

Strong post
要推

你有壓力 我有壓力
一齊壓力測試

一齊去機場睇飛機！

push

我要接機

真係搞機場先有國際聲音，兄弟諗諗佢

要推

612同星火兩邊都要捐
次撚次都有分化撚抹黑，已經唔係第一次

舊文重溫
[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

721
811
白色恐怖

901

裸跑巴超撚急有事相求

91 92 93
機場見

入去IMAX睇場戲

８３１ ９１

close咗

執定行李先

831 901

呢個真

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

紅媒 HK01
禁干擾使用 用字好大陸

塞爆機場

乳搖巴加持 熱門第一

搭車都唔俾

睇飛機！

推到上CNN BBC NYTIMES

推！

喼神

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

宜家機場個行程係點 一齊排隊 定入去睇戲shopping

真係要推

入唔到去架
同空姐一齊等巴士逼機鐵好過

9月1揸春袋

但到咗之後係咩玩法？

靚助攻

鍾意去睇海嘅去睇海
鍾意同空姐逼多轉車就去搭車

不斷重覆搭車既動作
唔好俾佢停

呂麗巴

tui

機場見！

901 機場見！

塞爆佢！

有網民發起星期日堵塞前往機場的交通。機場管理局今日在報章刊登廣告，以「請旅客提早前往機場」為題，指近日網上仍有人不斷煽動堵塞往來機場的交通，連接市區與機場的公共交通服務，可能隨時受影響或延誤，呼籲旅客盡量預留充足時間前往機場。

機管局的廣告提到，任何煽動他人堵塞往來機場交通的行為，可能已觸犯法庭禁制令，呼籲切勿以身試法，損害機場，破壞香港人飛往世界各地的門戶。機管局表示，若機場運作再受干擾，估計未來的客貨運量，將會大幅減少，對香港經濟及各行各業，構成重大負面影響。

機管局早前獲批機場禁制令，禁止任何人非法地及有意圖地，故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用，其後獲批延長禁制令至另行通告。

驚驚

你咁樣係唔會令到我驚

機場！

Push

多謝佢地幫手文宣

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

咁我想去買迪士尼精品，又唔想比幾佰蚊入場買。但係得機場先有官方分店，點解入機場買都要被禁止？

好驚喎，啲傳媒忽然咁好招呼嘅？

pish

到時見

想問好耐scmp 黃定藍其實？

好想推 機場見

唔好嗌口號
嗌左佢有權拉你

瘋狂搭車

接機都唔撚比咩

831遮打花園 901機場錫春袋

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

抵制暴徒，要求取消所有機場交通

Chi na

901 機場見

戒嚴戒到係市區搭車都唔比呀？
全港24小時戒嚴啦

和你飛

挑，我去T2睇戲唔撚得?

入去消費購物刺激經濟

堅定支持毛澤東思想

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

【Now新聞台】機管局在多份報章刊登廣告，指因為仍然有人煽動堵塞來往機場的交通，呼籲旅客提早前往機場。

機管局在至少五份報章刊半頁廣告，指近日網上仍有人煽動堵塞來往機場的交通，連接市區和機場的交通可能隨時受到影響或延誤，呼籲旅客盡量預留充足時間前往機場，並留意新聞及有關消息。

機管局又重申，已獲得法庭頒發的禁制令，禁止任何人非法地及有意圖地阻礙或干擾機場正常使用，任何煽動他人堵塞機場的行為可能已觸犯禁制令，籲市民勿以身試法、損害機場，破壞這個香港人飛往世界各地的門戶，又警告若機場運作再受干擾，估計未來客貨運量將大幅減少，對香港經濟及各行各業構成重大的負面影響

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901 901 901

壓力測試

根本機管局班人完全係干擾機場使用
點樣告到佢地藐視法庭

9月1 機場見

係咪玩到咁大啊搭車都犯法
拉鳩哂所有香港人佢囉
一係一搭機場車就要登記PASSPORT

紅

721

我去睇戲食飯，得罪你呀？

咁冇得睇戲就唯有行下outlet啦

大家唔好去呀呀呀呀呀！！！！！！！！！

有冇人玩無人機?? 聽講倫敦有巴打諗住玩

新聞唔講都唔知機場有活動
明白了

推唔到都要推

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

推到遲早將來市民坐公共交通工具同行街都係犯法行為

機場

可唔可以推比民陣睇到
如果831中環集會唔批
改去東涌集會啦

831 901 出黎

up

一齊去機場觀光啦

突然間諗上車唔俾錢 司機有權唔開車
所以手足上車要俾錢

PUSH

Pish

有飛機影
9月1 機塲見！

推爆你

乳搖巴

憤怒